點樣去溝一個有男朋友嘅女仔？

點樣可以去溝一個有男朋友既女仔,同埋點樣去睇呢一樣野？會唔會覺得好撚仆街🌚🌚

我一定唔會受先

他朝君體也相同

係仆街嘅不過想做就去做囉話唔定你先係啱佢嗰個呢

最好唔好

唔好諗溝佢

點樣？
你想要咩答案

純研究
溝有仔嘅女會唔會比人當街斬死
你夠膽就起我底

收收皮先

有錢有樣就夠，要多錢過佢

睇條女咩心態姐

send自己碌鳩俾佢

咁易比你媾到，你都準備定帶綠帽

比你溝到 你又唔擔心第日有人溝走佢 為乜

我覺得如果我係溝到嘅都證明其實佢兩個嘅感情唔係好好啫 如果佢哋兩個感情咁好又點會咁易俾我拆散 或者我去撩個女仔 佢又有理我嘅話 咁都證明咗佢都唔重視佢男朋友者 有男朋友應該檢點D 係咁有定力都唔會比我動搖到啦

放手啦

我係去溝嗰個喎 唔係受害者

溝左佢男朋友先

不如問埋佢男朋友介唔介意share

溝佢條仔先，開發佢屎眼，拍你同佢條仔扑野既片send畀佢，但唔好影自己個樣，之後佢自然同條仔散，

媾條仔先

只要你靚仔過佢條仔